90後傾計活動群（Whatsapp）

90後不論男女，如果想認識朋友、傾計、參加各類聚會都歡迎填表

定期行街、食飯、睇戲、bg及各類活動 你諗到既都可以提出一齊參與：）

（會揀人收，接受到請填form）

推

死返5p啦 烏煙瘴氣